今時今日睇下d女手上揸住杯咩飲品野已經估到佢咩年紀

後生女(23歲樓下)
喜茶 、珍煮丹、老虎堂、
輕中女(24歲-28歲)
天仁茗茶
老女人
STARBUCKS

12

柒撚矇矇

揸住王老吉

米青 水呢